賓穎痴馬明上位，老鼠安痴sammi上位，事實證明爛泥係扶唔上柄

男人女人未到八十歲都唔好畀飽飯佢食